上年plus仔加價15蚊一年 一樣PayPal繞過iap 點解無人反?

因為個個都真心想比錢plus仔

而家聽到你個臭名 一個崩都唔想比你呀仲188

你知自己有幾黑人憎未呀許業衍

連狗